今日星期六，大部分被制裁嘅港共高級官員都出聲明屌柒美國

顯得唔出聲嗰啲好驚
鄭若驊 盧萎聰

再唔出聲，中共就知你有離心

出咗啦

為咗國家 做甲級戰犯，係一種榮譽！

遲啲整個精國神社供奉佢地